有無人記得陳秋實？

陳秋實（已死）

永垂不朽 活喺心中

[black]陳秋實[/black](已下線)

咁12港人呢？觀塘倒立跳樓呢？

連登仔瘋狂屌柒佢
話佢係鬼係中共大外宣
而家人哋真係失咗蹤就無聲出了
連衛兵又一力作

護旗手黎架支持暴政抵佢有今日
藍屍典範

好似李文亮先係自膠

佢係黃絲巴打

人地失蹤左咁耐，班連登仔仲屌鳩人地係大外宣，又唔撚見佢屌郭文貴

是旦啦 過左

老老實實，中共無乜可能忍到佢。未到武肺應該都被叫雞了。

完成任務，功成身退啫

失蹤左咁耐唔似被叫雞咁簡單，似開馬檻多啲

醫學隔離

唔講以為係連登仔滅佢口

可能唔小心真係中咗武肺

佢後台應該已經冧咗，佢都收埋皮了

泛登仔話佢係鬼

WFC

邊有人記得，連登仔不嬲就係用完即棄，好似之前俾人拉咗嘅手足咁

Day 1就無信過佢

唔存在即棄